{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71059&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌파인힐펜션"
    },
    "text": "川の近くに位置するペンションです。 ペンションは江村駅の近くに位置しており、江村遊園地に近いです。 周辺には九谷滝やジェイドガーデン樹木園、南怡島加平船着き場など、様々な観光地があります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 また、江村駅でペンションの送迎サービスを提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、時間は5時から23時までです。 炭やグリル、個人火器は持参できず、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内のペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊も許可しません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは川の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "周辺には九谷滝やジェイドガーデン樹木園、南怡島加平船着き場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから江村駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、江村駅でペンションの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内のペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 436
    }
}